車迷年齡

有幾多千禧BB係識dc2 ek9 fd2 cl7 ap1 fd3s nsx棍波 直路王彎路亡嘅豬扒 190E LFA V10 B18C B16B K20A F20C 4G63 轉子 直六 RB26DETT 2JZGTE Boxer引擎
呢類嘢
其實係咪到咗某個年紀自然就會識？

題外話 有一日我做功課見到McFerrorghini呢個term，又幾有創意

戇鳩...唔專登去研究，點會識呢啲

我認我係

我只係90後...但你講曬呢堆都識
千禧應該唔識了 最多都應該都係超跑..

鐘意車既咩年紀都識啦下話

其實睇你鐘唔鐘意車既姐 跟本同年齡無關

部分都知係咩車
btw 有無人仲記得GT racing同非法賽車呢兩套港漫
仲有首都高速
可惜已絕版

90後都唔撚知你up乜鳩

利申 320i

我噏日本車
190E係Benz
同320i一樣係歐洲車

全部都識

利申 01後

都唔關年紀事既
鍾意車,特別係jdm既基本都會識哂你果堆野

利申:90後 識哂

玩得車既都識啦唔識個d係揸車唔係玩車

上面依啲得個名 算係基本啫
鐘意車既人點會唔知

00後 識少少 又識唔曬

K20A就一街都係嘅
...155匹普通版唔係K20A呀？

00後表示最鍾意JDM EF9個年代開始咩H車都熟

我只識８６、 ＧＴＲ、ＥＶＯ

96bb表示體驗過b16b k20a f22c 1jzgte 4g63
擁有boxer ，未考牌就識哂你講嘅野
年齡不是問題

93 小妹表示揸緊 4AGE

十分認同，你試下問啲維園阿伯睇下佢識唔識！

90s JDM 00後先最多fans, d games 將佢哋神話花咗